李城2月開始就頹左落黎😭

5場不勝 仲話唔關馬列屍事

場場鳩下鳩下都仲排緊第8

英超真係除左big6之外都唔洗睇

mahrez

勁呀

95分鐘fk追和

又咪不勝 垃圾

無左馬列斯既李城 基本同一般中下遊無咩分別

唔想踢歐霸啫
下季會認真

好過無

馬列斯>世三

根本成隊人得15號仔一個識踢波

下年唔踢李城

樓主燈到退役都似

下年85M去鍠

冇埋馬列斯我驚要護級

去獌

拍住史摩寧

般尼 12 場不勝都係差阿妓 5 分排第 7

近8場英超 阿仙奴贏得兩場

YES

李城良田之亂果期最勁

樓主對痢比沙拿撚到成隻狗咁

垃圾波

正路